我宣布今日係機場打狗既 唔再係手足

救人如救火 佢係英雄
Glory to Hong Kong
Glory to hero

依到都好多鬼
我建議大家直接無視有關 的奇怪post
推番d有建設性的上黎

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

唔打狗 先唔係手足

以眼還眼 實質行動

打狗 唔算濫用酷刑

救人手足好L英勇直接起防po手中強行救走左，希望之後各位手足可以唔怕狗一齊團結衝過去救人